其實香港仲有希望咩？

熱狗嘅公眾係白痴，篤數。

陳雲嘅清算。

本民青選舉前後嘅撚屌嘢。

黃毓民選舉時怒屌本民青，民族論，之後就急速轉呔。得封信就亂9咁砌人生豬肉，話人有嫌疑就係佢做，屌咁當初你比人話你係鬼，咁人地話你係鬼都冇錯㗎。

本以為本土派係最後希望，原來成個陣營都係垃撚圾，嗰嗰根本就係為咗私利，從以上咁多事睇到每個都唔係為咗香港。

泛民更加不值一提。

香港仲有希望咩？

枉當初仲on99去做義工幫手，好撚後悔

香港算吧啦，屌以後當花生食下算

你幾時有過希望

本土派出現嘅時候，真係有過希望

如果你當過熱普城係希望嘅話，你人生其實已經冇希望，建議你盡快驗腦

慘撚在我曾經當過成個陣營都係希望。

根本全部都垃9圾，真係沒有誰比誰高尚。

屌 唔鳩高興咪自己去選囉
講到實要靠人咁
選區議員你都得嫁

你做多幾年人先啦，係人係鬼你都未識分

屌你都on9，又黎要踢波好過c7先可以批評呀？

我唔撚可以批評㗎，癡撚閪柒線

我唔係話你唔可以批評
覺得無希望咪自己做野
有手有腳 可以做自己做
係到鳩叫無希望 又唔做野 我唔同意依種諗法

仆街囉，睇以上咁多件事你都未發現問題所在？

就係熱狗班神棍收皮先有希望

香港同大陸最大的分別 依家仲有參選權
你唔夠錢/能力，咪選門檻低d 區議員
難做的就交俾人做，覺得人地做得唔好
就係到鳩叫無希望
條氣唔順，搵個民建聯黎出氣囉

其實係你連最基本嘅嘢都睇唔出啫，香港從來都冇希望架啦，你選所謂議員其實只係選班啱你睇嘅藝員響立法會做場戲俾你睇，如果好似你咁信撚晒班藝員講嘅嘢走出黎勇武乜乜乜咪戇撚鳩囉，佢吹噓要勇武要反共但自己做過d乜先？信撚左佢地走出黎掟磚果班依家咁大撚鑊囉，即係你成日笑鳩班阿婆俾寶藥黨嘅錢，但自己又走去信熱狗會買軍火勇武反共？

你明唔撚明我叫你做又兩年人係乜嘢意思？

永續基本法根本on9
班友行為仲on9

總好過十年後先踢爆
到時要重振旗鼓就難啦

民族黨

我都唔想咁直接

你知唔知永續基本法，係一條好毒嘅嘢。
只要一永續，就代表香港人接受中國政權管治。

基本法只不過係中英單方面對香港實施嘅小憲法，香港人有權挑戰合法性，中華人民共和國有無權代替清朝或者中華民國都係一個疑問，甚至中華民國並未消失。

但係只要你將佢永續，就等於承認佢嘅存在。亦都等於你承認中華人民公和國對香港有實際行政權管理權司法權和最終擁有權。

有人話50年之後你唔永續基本法乜都冇晒，如果你咁信得過中共你係有病。或五十年不變而家已經變到咁樣。

係呢件事上邊我並唔覺得黃毓民好可憐，不過你睇返黃毓民嘅過去戰績，佢都係做下電台同湊下孫好過唔好為害香港。

一班垃圾

踢波妹過C7係做唔到
但選區議員你係做到
唔好搵藉口

潛哂水